ta ji ke si tan
ba le si tan
tu ku man si tan
yi lang
zhong hua ren min gong he guo
bei chao xian
qing hua da xue
dian zi xi
qie er xi
gong chan dang
zhong guo gong chan dang
zhong gong zhong yang
bi ji ben dian nao
cao zuo xi tong
ren gong zhi neng
xin xi ke xue
qing hua da xue ji suan ji xi
jin tian bu xia yu
xing qi yi bu xia yu
